終於知道自己點解咁鍾意幻愛

睇到精神病人都可以拍拖
就好似輪椅人士人士行得走得咁

見到慘嘅嘢 先可以發現自己都唔係好慘
嗰種係非洲兒童無得食但係你有得食嘅知足
你睇吓人地幾唔正常
你睇吓人地幾不幸
跟住再睇吓自己
其實已經好幸福
其實身邊嘅人已經好好
但係我就係唔想接受

下 我見到痴線佬都屌到女 但我冇喎

又話訓

諗自己做乜

🙏🏻bless u 我訓了

凱傑識你？

一日開咁多個po
懷疑樓主係pr

痴線佬都搵到蔡思韵既質素

因為個痴線佬係劉俊謙嘅質素

我覺得自己靚仔過佢好多

你真係痴線